可能係全連登EQ最高嘅人😏，你問我即答！！！

點解小明見到小美同小李出行會呷醋?

唯我的小孩都江堰青少年法庭為主要訴求？

因為

錫完李美！唔嬲就假！

我不知道理性此後我倆個性個性會

叫我？小美is here

你老母個西帶幾臭？

我愛唐cwing

屌，no friend do

細個記憶無左了

我估血味重d

今晚食乜好？

做人男朋友開心啲定做人女朋友開心啲

Brotherhood ！！

女朋友

如果你唔做港女，個男根本會對你好好，會好美滿咁生活

唔是即答 failed!

洗緊頭！

係唔係因為知道IQ唔夠連登仔鬥先走嚟鬥EQ

我IQEQ皆甲於連登

祝你個女去同關平配種

面皮最厚就有你份

非也非也

呼

呼

呼

Thx

點睇杜老母